Youtube戰線成績表派佐，話你知搞成點

幾個月之前，大家浩浩湯湯話要光復Youtube，對抗 KOL 100

依家派佐成績表啦，答案係 ：

條面有解釋個原因，而且都有引用數據
轉自AL CLUB，請睇完比返個LIKE人，同埋盡量CLSS
好小人會特登做一個成績表做檢討

暫時以我所知的最齊黃藍Youtube Channel的整合
睇落個Page無咩政治光譜偏見，不論泛民去到本土都有，放心食用

同時都希望介紹比屋人啦，一黎影響下佢地，二黎等佢地識搵岩的Channel睇

最後當然介紹下Youtube戰線啦

Channel: @OccupyYoutube
公海: @YellowYoutube
Bot: @OccupyYoutube_PM_bot

➡️請閱讀：

定位：推動香港本土youtube文化，以及為光復香港出一分力

🔸️請睇pin message同做每日任務🔸️

zx

#你G唔G

而家 @TGScoutAuto_Bot 可以查埋點樣去法庭，
仲send埋地點比你定位，
就算你真係唔識路，而家連google maps 都唔使開，就直接去到法庭！

不過，我諗大家應該會開住部電話，多過去法庭既，
唔緊要啦！都係比你地有個知字！☺️☺️

Special Thanks: 天眼。交通頻道 @ncetransport

轉自TG ScoutBotHelper 自助式報哨機械人技術支援頻道

TG ScoutBotHelper
自助式報哨機械人技術支援頻道
=============================
目前自助式報哨Bot 版本為 V1.2
公開測試進行中 請多提出意見

報哨不求人，等Bot哥一步一步和你報
報哂料後，Bot哥一次過幫你整理
一條feed彈比你copy and paste

(本頻道不鼓勵暴力行為，但鼓勵哨兵學習有成，能為哨兵頻admin嘔少幾次血)

自助式報哨Bot： @TGScoutAuto_Bot
與毒撚程式員激情對話：@TGScoutBot_Bot

你

push

CLS

痴撚線

推

快過我啊

btw 救世巴可能要收版權費

Push

撳入黎望咗陣先發現係洗地組黎

外掛狗

係咪好急

go

weak

咩意思

?Why

有冇興趣開tvb po

今日尿急指數：40%

推手

無望人名撳咗入黎

都係推po啱我多啲

提供內容同標題畀你喎

有前途

我個 #25 唔見咗

聯署支持封殺微信同TikTok

扮

潮文？

25仔會被消失

pish

我

16 vs 1

連囝食咗我個reply

素

我想知

我見到#25，你Ｂｌｏｃｋ佐？

你開嚟畀我地推

我火

新鮮啲同埋唔想畀人估到嗰個係tvb po

推推推

21 vs 1

Hi

突然間急屎

去啦

q

我自己嚟 唔通block 咗我自己

要去了要去了

估唔到Youtube戰線，我地係豬緊
當然Google 同 支共幫手下 有咁的成績算唔錯啦

唔好咁啦你

q８

被消失
連囝咁憎我

連仔你個嘢壞咗呀

個人覺得數字比較方面唔夠準確

建議要整番百份比圖，計下中位數，咁先清楚對比到兩邊個subscriber同views既分佈。

樓豬好似話見到你25？

下

不如試下退出再入嚟呀

係唔係你地1至24樓Block佐人
之後BUG佐，落佐一格

熱門了熱門了

呢個先係 #25

冇block過任何人喎

咁26係邊個留言

仲有真係唔知佢地聽眾有幾多係香港人
知道唔一定準確，不過比下危機感大家都好

冇喎1至24齊晒

#25
香城溫家寶
•
11 分鐘前
zx
CLS

係咪好急
上一頁
第 2 頁
2 頁
下一頁
#26
香城溫家寶
•
11 分鐘前
zx
CLS

係咪好急

拍左一段時間片，都冇上過list

你開下啦

到底係樓豬有問題定大家有問題？

洗地洗到有bug
連囝你個嘢壞咗

真相只有一個

有冇人去站務台開po

拍咩片先？

你不如講下點反手輸出垃圾片比廢老啦
你信我好撚得下睇utube呀?

估; 閒

大家見到呢個reply 係咩number
呢個係我原#25黎

推田

#25

依家先睇到，隱咗形

拍黃店，不過中間改過名同private左幾條片

我全人手

要去投稿話比做Database的手足知
同多D係連登到宣傳
你睇下SomeThink.More巴 個種不放棄的精神

熱門#14

不過以前睇佢新聞睇得好煩

點解
幾有心機係啲片悶咗少少咁

LM

盡量叫多D人做
介紹比自己屋企人

師奶網路有時比想像中勁

做咩出咗兩個reply

咁

次次睇佢嗰啲加速新聞嗰陣時都係見到叫大家支持佢嘅channel

bugs

揀

pedi

post

熱門#13

e

黃營中產邊有咁多時間睇片
藍營一堆廢老同埋買like

我開啦

九唔撚搭八…打打吓籃球個fd忽然間話要玩一二三紅綠燈

dr

fish

有無可能係無國家資源支持下反向洗腦?
洗腦靠既係大量資訊spam塑造世界觀?

繼續努力啦，最起碼做成ＣＬＳＳ習慣先
開住掛下機咁

洗腦係大量同溫層資訊轟炸
睇條友又唔去FC就會洗到

成立初期都有上黎連登做下宣傳，不過成日比人屌之後就再冇咁做

tui

up

咁最好既起動手法應該用zombie network洗click洗上trending
假設了解utube機制而且utube無人做手腳的話

我認為用呢種手法你會嬴到國家資源wo

唔認為

Youtube trending不嬲我地依邊勁
好多都係我地拎到

但唔知點解都係會輸，只可以講黃藍睇Youtube的習慣做成極大的問題

因為屎家軍搞到黃輸!
佢打壓其他youtuber

得啊點樣開

屎家軍個班小講政治野
應該唔關事
而且中老年人根本唔會理咩事

睇晒成條片

too late

開咗啦上到第二添

人有無諗過藍絲只係想依附權力?
而睇utube只係想比佢說服自己
以及比佢可以復製其他人語言令佢唔會變得太過空洞?

我覺得只有一個方法令佢地企係你個邊, 就係掌握權力
根本唔需要當佢地係人, 因為佢地只有肉體方法係人型

即刻入去推
次次啲標題黨標題都好鬼正估佢唔到

方面

黃營人士需要統合力量，集中多啲資源一點突破。
之前周庭cross大j已經係一個好好既手法令兩大群眾合流，可以試多啲類似手法

講得好，求支持我既youtube channel

專唱黃營改歌MV

你早啲覆嘅話呢個po可能係你開㗎喇

咁都無錯的
但都係打文宣角度要說佢地同擴大我地依邊的輿論空間

睇哂，多謝樓主咁努力
最初我知道有Kol100 我逐個藍yt report舉報
每日用成個鐘係度噤呀噤
結果都係無撚用。

打輿論網絡戰，真係輸9條街。
就好似連登咁，唔比講真話，淨係可以講香港人好勁好勁。如果唔係就屈你五毛分化失敗撚
所以我真係yt戰線之後都無理，食下黃店就算

多鬼如！一個蕭若完已经KO晒所有藍KOL，瀟生每天起碼四條片，條條平均點擊率最低二十萬。加埋8O萬。仲有升旗易得道，每天5條片(每絛十幾萬)，仲有于非，刘细良，吳宇森，852郵報，齊阿哥，袁伯伯，DIOO，志雲频道……，個個每條片刀過十萬。
蓝絲得個李梓敬，1日l條片(平均十幾二十萬)，華記條燃樣，1日I條(多數小過十萬)，陳志光近幾個月好弱，幾日先出一條片(有時十萬刀吾過)，黑超哥點擊率好小架，仲有陳款欣，Simon點擊率刀幾好。總结:KOL 單計點擊率，藍營應該係黄營十份一(可能仲小)

[寫信]【炸彈案手足還押中渡生日】

推

因為時事評論本質就係評論員擁有知識而去用知識去作出評論
但聽觀本身就係因為唔掌握知識, 所以先需要skin左掌握知識既步驟
而去直接獲得對事件既評價
所以聽時事評論本資就係炒工課既行為

但如果你本身係識得做份工課仲有無需要睇人地個答案呢?
我聽周庭比人拉左發生咩事好過啦

所以依個係channel本質既問題
如果自己本身掌握知識, 就會同評論者既答覆有抵觸而變成討論
但utube係單向既資訊輸出

依個係時事評論channel既局限
所以如果對象係黃絲, 反而應該做資訊節目

唔怕啦，我唔會屌你㗎

Pish

推
講得好啱 後生嘅真係睇啲娛樂片多 同簡人睇
都唔緊要 起碼會訂閱同like先 推高頻道曝光率
起碼比啲中立嘅睇到先

是日電台

多名手足明日裁決／判刑 包括其中1人已還押近半年

支持! 支持!

巴打好好人

一推再推

你屌我啦

對家有收錢當工作咁做，好難追。

【回顧】總加速師呢排嘅加速真係好撚快

Support

咁正

Btw, 我見到有兩個tg gp可以投稿, 其中一個有任務區但係set左private, 咁應該點投落去？

條片真係拍得好好，應該係我近年睇過最好既短片，如果你有知名道，過五十萬點擊吾難，你還年青，加油。前途無可限量，睇好你！

youtube係中老年人世界

要睇片先知答案？
無數據睇唔到
有冇懶人包

咁我唔清楚喎

雖然我對樓主既内容有保留，但我覺得呢條片既處理係我近年睇過最好既(D片包括黃藍KOL)。你呢條片旣處理仲好過萧生D片好多。你試下有冇辦法傳去比佢睇下(email)，佢現在好需要人幫手。

Pishhh

仲有高手紹

太正了
一次過講哂我唸嘅嘢
仲有我唸唔到嘅solution

多謝手足

721

人哋叫ALCUBE
唔係ALCLUB呀
推

留名